到底邊條仆街發明西檸雞

真係超撚好食
酸酸地 撈埋白飯 好開胃

有冇手足有好推介去邊食最高質

自己煮最撚好食

臭雞

煮野食白痴

西檸雞係最好拎黎清 過期雞 既煮法

又炸又酸

做我男朋友 我煮比你食

阻唔到我對佢既愛

我有女朋友 我好愛佢 對唔住 死心啦基佬

西檸煎雞先好食

邊度嚟㗎？
泉章居？

岩岩食完

好啲個汁好稀 好似水咁
要傑傑地 濃縮晒掛係件雞上面先正

但我又想有啲比我撈飯

有無識食既人分享下邊到好食

小學宿營一定有呢味 食到有陰影

點解要叫西檸?

難食到嘔，又酸又乾又熱氣

啲汁好似藥水咁

當舊肉開始變味
攞濃味醬汁醃左佢拎去煮就冇晒味

中式廚房就係 生炒骨 沙拉骨 西檸雞 水煮牛

岩岩重想禁入黎鬧你唔識食

炸到脆一脆

慈雲山三記

垃圾 狗也不屌

屌 上次食 間野出親既野都凍曬

識貨

咕嚕肉贏一個馬鼻

D汁咁酸 點撈飯

用麥樂雞整仲正

其實係用d即開即用吉士粉，加d檸檬汁整

不相伯仲

幾年前好好多，而家凍都算，個沙牛煲淡到仆街，個蠔餅又有陣味

以前中學canteen 有得食 好撚正

細個好憎食，好酸

但人大左鐘意左食，突然間

agger， 茶餐廳垃圾菜式之一

以前個沙拉骨係唔錯 而家不了

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

九龍城順興

想知吉士粉邊到買，去親惠康都冇

好撚難食

當年同女神點過黎食，好開心

性暗示

絲打我黎

死返tg post啦屌

見到張圖都忍唔住吞口水
我都想知邊度好食
我食過街市夜晚大排檔個啲又唔敢話最好食
但我一定叫來食

食完傾過一陣電話之後冇咗下文

好多茶記直程用雪藏雞排做西檸雞，狗也不屌

有咩可以代替吉士粉？

茶記最愛西檸雞, 可惜依家唔係間間有

夜晚去茶記大排檔至愛叫西檸雞

同埋有啲係雞皮，肉得幾舊

大牌檔必叫
蝦醬通 西檸雞 沙拉骨 椒鹽九肚魚 唸到再講

約佢再出黎食西檸雞

見到d檸檬就唔開胃
好似垃圾堆咁

冇一間煮得好食

麥樂雞點jack點解冇出西檸雞汁

呢個真係好意見

麻撚麻

烘焙店都有架啦，個d叫即用吉士粉，加水開就得。代替就係用蛋黃煮，不過就唔會點用係西檸雞

我覺得世上最難食既就係西檸雞,古老肉, 糖醋魚果類食物

最撚憎 大部份揾生果類煮既餸都係

真係好撚難食
但偏偏次撚次食飯都有人叫
兩件事完全唔撚啱
又咸又酸又甜咁撚樣
仲有咁撚多小朋友話好食

見到想食

咪係 仲諗撚住入嚟一齊屌西檸雞，點知個個話正

西檸雞真係好正

話說上年我去法國貝桑松學法文
貝桑松有間越南人開嘅中越餐館
我見有一味中文解做檸檬雞嘅餸
我以為係西檸雞 所以就嗌左
點知係西檸雞丁

陳根記

紅磡梁忠記
好好食

話正嗰堆應該係小朋友

好難食

你老母發明

長沙灣君日

俾地產狗食咗喇 食閪咩

咕嚕肉都好正呀

去親camp必有呢個 不了

1098645078

灣仔益新

唔記得咩潭畢業營
印象中好臭

唔食蠔
豬手

淨係係美心酒樓食過 不過都幾好食

灣仔中記

火炭家樂？

叫開雞檸西

h

西檸雞呢D呃鬼佬野都咁多正評

好肚餓

喂喂我單身啊，18歲卜卜脆

未食過好味既
唔可以話好食我覺得
只係一種將又"UN"又唔好食既隔夜雞肉再煮一味野出黎

口水分泌突發增加

長沙灣
美食城

Shining雞

必食

好撚睇廚師手藝
之前食過 屌你有檸檬洗潔精味

沙拉骨

唔撚係呀 真係唔識欣賞 呢兩間大把野好食過佢個西檸雞呢

樂富聯合興